中島美嘉真係好屈機

最鍾意聽佢唱live好有感情，好有感染力

鍾意中島美嘉嘅巴打一齊入嚟貼

貼多兩首先

雪之華

聽親都覺得好凍咁

鐘意佢
好似用緊條命唱歌

Fans
12月去台北睇佢（幾時黎香港開演唱會啫 ）

kiss of death

嚟緊好似會出隻self cover碟 唔知把聲點 之前睇節目發揮好似好過之前

正啊 我都想聽一次佢嘅live

中島美嘉smokey eyes個look真係好正

好想聽一次 僕が死のうと思ったのは live
應該會好感動

次次聽都起晒雞皮

Letter呢個live又係好正
雖然嗰陣把聲深受耳疾影響已經大不如前
但感情投入真係120分

想當年用orion做鈴聲

原來LIHKG 仲有人鐘意中島美嘉

nana

見有人開po講大塚愛、宇多田，點可以少得MIKA

淨係玩勁舞識always

因為鐘意Hyde 就好鐘意佢首glamorous sky

我覺得真係中島美嘉嘅雪之華最好聽，聽佢live啲尾音、顫音爽到

係香港唱過一次(好似咩亞洲音樂節)

btw好佩服佢耳咽管出左事應該聽唔到自己唱乜都仲咁俾心機唱, 音準差左但感情好好

呢首真係不撚得了

Find the way

Orion正撚到

僕が死のうと思ったのは入面最鍾意呢三句歌詞

「満たされないと泣いているのは きっと満たされたいと願うから」

「愛されたいと泣いているのは 人の温もりを知ってしまったから」

「あなたのような人が生まれた 世界を少し好きになったよ」

所以話MIKA屈機

Find the way同流星好鍾意聽

貼埋link 吖

Nana

唔計nana兩首，最鐘意 朧月夜〜祈り〜

幫你貼埋

睇過佢上電視節目講返去美國治療果段日子幾乎日日以淚洗面
仲可以堅持繼續唱歌真係好佩服佢
睇落好瘦弱既一個女仔內心卻無比強大

呢個live 麻麻但個造型好好睇好型

我都覺得 僕が死のうと思ったのは 最正都係上面個live版

不過見到MIKA嚟香港都好開心

佢完全唱出晒自己嘅心聲

僕が死のうと思ったのは 我反而最鍾意16年MTV unplugged 嗰版, 比上面嗰版更加娓娓道來,感情層層遞進, 我個人覺得襟聽D (雖然兩版都好正)

流れ星
YOUTUBE搵唔到FULL VERSION
LIVE版只係搵到呢個

好鐘意呢首個旋律
同埋

呢首唔錯

前面有巴打貼Hong Kong Asian-Pop Music Festival 2018 LIVE條片
雖然僕が死のうと思ったのは個演繹唔太好聽
但最後個講支那話嘅司儀講嘅野好似寸緊人咁

Forget me not睇完套戲之後聽好心up

鍾意以前個唱法多d，佢病完之後每句收尾震音震過龍，有d突兀

正呀喂

可惜...